小粉紅上黃Channel挑機，話「香港一直吸中國的血」

事緣我們幾位手足做咗一條片，介紹魯迅對中國人奴性的批判。然後有一位小粉紅不停係Youtube Channel留言，內容荒誕可笑，分享給大家開心一下。
「過去香港一直在吸大陸的血，今天是平衡的時候了。」
「我有電腦電視智能手機，可以翻牆用油管臉書推特，什麼都不缺，你能不能給我一個反政府的理由？」
「誰打贏仗就是正義的一方，誰打輸仗就是邪惡的一方。」

影片鏈接（直接click link，小粉紅留言已置頂示眾）

只要大陸開放
佢意思話大陸唔開放？？

「誰打贏仗就是正義的一方，誰打輸仗就是邪惡的一方。」
冇錯呀，所以支那挑美國台灣機就會變成邪惡的一方

點解違法翻牆可以理直氣壯？

小粉紅係冇是非對錯觀念，完全接受強權就是公理。

二戰支那仲要靠美帝兩粒原子彈救

係咯，危害國家安全

支那唔認啦，話係靠中共手撕日本兵。

咁愛國好想幫佢參軍

可能佢就係啦，網軍嘛

Too long won’t read shit

諗起帝吧出征

魯迅文章小說入大陸教科書
只係顯示大陸人唔要面
百年嚟仲係咁盲目不仁 愚味 無知
0進步

佢地唔咁擺魯迅講中國人奴性的文章入去教科書

其實佢知自己冇言論自由咁多限制俾人監視都算有腦
不過愛國嘅佢仲未睇透共產黨先最唔愛中國

有車有樓講到自己好幸福，有野食得閒召下雞，就係 nmslese所謂既幸福，同隻豬有咩分豬，食同訓，養大後等比人（中共）劏

所以魯迅在95年前已經看透他們了

又係果個「如果唔係xxx，你一早xxx啦」既理論
唔好如果啦，係就快啦

我有電腦電視智能手機，可以翻牆用油管臉書推特，什麼都不缺，你能不能給我一個反政府的理由？

犯緊法重可以話給我一個反政府的理由
你咪做緊柒頭

頭嗰幾句已經代表佢睇唔明魯迅

單單係北佬想消滅講粵語呢一點
對廣東人同香港人黎講絕對唔係同一族
屌你老母死北佬

一係承認自己奴性，一係同中國人割席

明明而家啲支那人比起民初更不堪

確實，經過反右傾鬥爭及文化大革命，有修養文化的死了一大批，再經過64，又死一大堆，剩下的......

這才是五四精神

寫殘體去發揚中國文化,點解佢地咁鍾意自相矛盾

當佢俾共產黨割韭菜既時候就唔係咁講啦

未割就是小粉紅

真 快啲踢走香港呢隻吸血鬼

切割香港，由得香港自生自滅，香港獨立

推翻中共後咪建立民選政府囉,點會無政府狀態
共產主義係西方思想,馬恩列史係鬼佬,共產黨點會係自己民族建立

篇文好多謬論,冇咁好心機駁晒

好心一早放開我

邊個吸邊個都未搞清楚

不watch 自我宣傳黃channel

其實到底可唔可以真係說服到呢啲人 啲小粉紅長年累月咁係大陸接受錯誤資訊 一直以為共產黨係佢哋再生父母 我唔覺得可以同呢班人講道理

佢地聽唔明道理,只聽得明拳頭

未試過無政府狀態又點知無政府狀態唔好

佢哋放喺教科書係為咗證明以前幾迂腐
但共產黨救返起中國人

用返佢哋嘅logic, 咁我哋拉攏歐美打鳩中國, 其實好合理, 但佢哋又要嘈喎, 屌

香港賣電俾廣東都可以講成中國送電俾香港

魯迅見到今日支那會欣賞
我覺得會即刻嘔血死就真

d豬俾人劏之前都以為自己有得食有得住好幸福嘎，結果俾人劏果陣呢？

Might is right

推

養肥自己等被人宰割

冇架喎
佢自己都話只要党可以令國家有錢佢就支持
大家都聽過馬斯洛需求層次理論
呢班人嘅需要停留係衣食住行嘅最低層次
而香港發展早中國幾十年
衣食住行已經滿足咗
香港人個層次已經上到人權，自由，實現理由社會
而佢哋仲理直氣壯咁講民以食為天，唔需要民主
支那劣根性嚟
夏蟲不可語冰 同個連票都未投過嘅講普選梗係曬氣

自己民族自己嘅政府

仆街波旁王朝都係法國民族自己嘅政府啦

佢哋成日話台灣人係同胞
唔見佢支持民進黨？
同支那人講logic

秦始皇都係自己民族，所有暴君都係自己民族

要爬牆先睇到YouTube 已經on99

仲好意思大大聲講出嚟

*理想社會

15:08-15:11

淨係識食飽飯 話之你強唔強權 人形豬嚟

只可以講大家觀點與角度唔同
佢地只在乎衣食住行有冇問題
只要唔影響到佢地日常生活，佢地就唔會反抗
因為佢地一向都係冇民主，所以覺得冇民主都冇問題

但我地唔同
我地仲會分對與錯
道德觀比佢地高
我地習慣左係民主自由嘅地方成長
所以對大陸嘅做法好反感

唔係觀點及角度問題。
從任何角度來看，都冇可能為了經濟而犧牲民主自由。

「誰打贏仗就是正義的一方，誰打輸仗就是邪惡的一方。」
which is 同意

仲有得翻牆

佢地會話無講過為左經濟而犧牲民主自由喎
我地都可以鬧政府做得唔好架喎你地班人比西媒洗晒腦以為中國咁封閉
我好滿意政府唔需要反政府

可以翻牆用油管臉書推特政府俾你咁做?

支那人嘅恩主心態又係搞笑
以前話因為只可以經香港轉口 所以益咗香港
唔想益香港你咪唔好出口野
互利嘅事當自己做慈善
到今時今日話因為有支那人嚟旅遊比錢香港賺
明明就係支那假野多先要嚟大量入貨名牌野 化妝品
搞清楚依家係邊個有需求先啦

流氓心態+奴性文化

係啊吸血啊快撚d割左佢啦屌

咁北美十三州都唔使脫離大英啦

比咩理由佢姐
到佢啲身家比黨收番嘅時侯就反架啦

雖然呢啲豬應該都係唔識反

哈哈哈，「要翻牆」就已經夠契弟啦，仲話「中國人站起來」？美國人要翻牆睇cctv咩？

共產黨一直吸中國的血
小粉紅仲好樂意

點解要反政府？
因為唔想未來要翻牆上ytb，fb囉

我有電腦電視智能手機，可以翻牆用油管臉書推特，什麼都不缺
佢知唔知自己講緊乜

支那人就係咁
唔乖乖做奴才仲四處出精

天生一對。
做獨裁者，一定要選擇投胎係中國。

，

我唔係中國人 所以我唔洗撐中國政府 完。

高質channel嚟
有支那曱甴入去睇下都好

好難 因為佢地嘅諗法已經係根深蒂固
佢地覺得人地講嘅野都係錯 只有佢地係啱 佢地接受唔到原來自己嘅諗法同人地嘅諗法係有咁大嘅出入

算9數啦, 佢地牆內知道既野全部都係扭曲曬架, 你係大陸出世都係一樣命運, 同佢地講都係浪費時間, 不如用時間做twitter任務或者做下寄信師啦

奴性的最高境界

可能佢地當左翻牆係上網既一個步驟
但冇點諗過要翻牆

咪撚理佢地
佢地讀果啲魯迅都比人曲解哂
啲新聞通通都係假既

你認為他們的幸福是必然嗎？他們的幸福是建立在政權主人手中。那天君要臣死臣不可不死。主人給你吃就幸福。主人不給你吃就不幸。他們的幸福永遠不是自己可控的。

不要看到他那怕有一天乎天搶地要維權。

有道理wor, 條件反射

都要鬧，就好似當年魯迅寫文章咁，明知大家唔聽都要講。文明就是這樣延續下來的。

好多朝代都係俾人推翻 秦朝清朝都係被人推翻

支那人既思維仲係停留係有飽飯食有物質享受既層面上，證明係跟唔上先進世界既步伐，但就一味扯香港人後腿

奴隸想大家都係奴隸，咁樣就唔會顯得自己是奴隸。

係咪應該推呢條去反國教，國歌法，一國兩制

連鄧小平講嘅嘢都推翻
邊個俾個膽班小粉紅色咁講嘢

bam左佢咪算

你想感化小粉紅可能用10 年都唔得

仲未計佢可能係受薪五毛

得個想囉，現實世界都睇到，爛橙放上枱都係爛橙

明明係支那一直吸香港血喎，共匪最鍾意咩都倒轉嚟講

唯一令粉紅覺醒既只有中共鐵拳，同當年班傻尻紅衛兵一樣

佢地屈美國散播病毒，就知啦

大陸人覺得上外國網 翻牆就係指定動作
好似細個用電腦上網要連線咁
而翻牆既作用係保護自己既資料唔會被外國盜用
我大陸親戚覺得係咁
牆內既人真係好撚恐怖
衰撚過好多第三世界既人

話唔定香港唔俾中國吞併中國就唔會咁強大

依家已經愈黎愈少魯迅
佢有篇《聰明人、傻子和奴才》講中國人講得好中

根本係錯誤陳述
《狂人日記》100周年：中國仍然是吃人社會，內地教科書商抽起魯迅文章

佢舉魯迅反而係突顯咗中國行緊回頭路

係呀 開放大陸市場香港人同新疆人一樣隨時殺得呀
咁你敢唔敢開放呀 其他國家信唔信你呀
得個講

佢地大陸咁喜歡看大量啲封建的宮鬥鬥劇宅。就知佢地多喜歡帝制。奴才主子那套。所謂啲霸道總裁劇甜寵劇。就知佢地有多喜歡崇拜依附權力

中國各處是壁，然而無形，像「鬼打牆」一般，使你隨時能「碰」。能打這牆的，能碰而不感到痛苦的，是勝利者。
——節錄至魯迅《碰壁》

有道理

歷史上支那人做錯嘢俾人dup 柒：國恥、無啦啦比外人欺凌
哩班生番永遠唔會認錯

魯迅詩：
運交華蓋欲何求,未敢翻身已碰頭。

鐘情成個帝王制度
不過自已做宮宮

妒忌你？未免將自己睇到太高？

不要用 iphone, 是美國人的

1. 香港吸中國血
2. 佢仲話「今天如果香港人憎恨中共 想搞革命 但是请你们看清楚了 你们在反一个得大陆人民心的政府 所以你们就能明白 想搞反共反中革命的香港人 结果是注定失败！」

即係「香港獨立，唯一出路」ok

小粉紅一向你同佢講道理
佢答唔到就問你係咪中國人
就算你唔係，你祖宗十八代係，你就要無條件附和大陸政府

咁咪直接踢走香港囉

孔乙己竊書

訓左冇睇
五四上左街未？
支那人係支那隔離有冇專人一對一服務？
華為251，中興五一強制OT無補水，支那法律為無產階級，工人階級伸張左正義未？
原油寶韭菜還左錢比中銀未？
尼日利亞人大鬧廣州捉左人未？呀Sorry，好似轉個頭就比人地捉左你個中國大使去訓斥，厲害了支那國

身家比黨收番嘅時侯就反架啦 (X)
身家比黨收番嘅時侯就會跪係地下求黨比返一半佢，再叫雞坐監 (O)

支那人提提你

輸比日本嘅邪惡支那人比人屠殺強姦冇資格怨
因為正義屬於當時打贏嘅日本

屌佢老母垃撚圾野蠻人思想

咁佢哋應好接受美帝囉

佢地知唔知我地係有得選擇住大陸，但係決定住香港？？

我地有得揀但係唔揀嘅嘢，點會妒忌其他人有？

香港衰落左 中國做乜咁急要收返呀
你會唔會收個契弟黎養呀

究竟係香港衰落定支那衰落

可以翻牆？
犯法喎大佬

我成日都好佩服佢地
廢話都可以咁長篇大論
真係唔係個個做到

藍屍最鐘意講法治
翻牆上網 亂過馬路 睇翻版嘢

香港衰落就唔好收返喇 咁辛苦

日常生活要犯法先滿足到自己，咁都叫什麼都不缺。

其實從來無實證話行威權政府，經濟就會變好
亦都無實證話貧窮國家既人唔想要民主
行威權=經濟好 根本就係偽命題
多得李光耀條撚樣日日吹亞州價值同咩支那模式
成日話支共幾好幾好 換個民主政府同政黨都唔一定差

賤畜韭菜真係無撚用
民族主義係支那以前係雙面刃
依家可以瘋狂用民族主義統治班韭菜就知無撚得救

Pish

S

咪同共產黨一樣：殺幾個人就解決到嘅問題，就唔係問題啦

新型赤納粹主義

too long

可以翻牆
我都可以打人，只要我係721白衣人

解決辦法咪解決咗佢囉。然後佢咪可以改變，由生人變死人囉。

咁多年都仲係嬰兒口腔期

咁點解唔放過香港

唔撚講其他野
無新聞自由既後果就係武肺洩漏全球
一開始唔隱瞞會搞到今日咁咩？
支那會死咁多人 咁多廠倒閉？
呢個已經係推翻中共既最大理由

香港一直吸中國的血???

如果,沒有香港的話
逃到香港的幾百萬,包括埋有錢人、知識份子在內的中國人,一早已經被毛澤東時代的各種「種族滅絕」的運動和革命,清算哂

中國開放?
對唔住
自從中國的習近平在2012年上台之後
已經開始實行返回毛澤東時代的封鎖和封閉的政策

而武漢肺炎，係測試人民在初期鎖國環境下，是否習慣到？

當測試成功之後，下一步就係真正嘅正式鎖國
以後，所有中國的一切對外，全部集中係香港和澳門

佢地係好好笑
佢地買兩支豉油講到自己黎濟貧咁
我地買東江水就又要感謝國家又要感謝黨
贏國

要翻牆咪係理由囉。。真係on99

誰打贏仗就是正義的一方
佢成功翻牆佢係正義咁佢梗係覺得理直氣壯啦

過撚到文革先算啦
就算過到，都係果d乜乜流亡作家果d啦

CLS

翻牆是違法的已經收皮

奴性最高境界

支那人去外國旅行=畀錢人賺
外國買支那口罩=支那係救世主
痴撚線國家公係我贏，字係你輸

趕香港走囉

翻牆違法就係違法

魯迅好撚慘

使乜吸血咁嘥時間？
我哋直情要開刀割頸放血！

岩呀岩呀
香港一直吸中國血
香洗人流住中國血
警察話示威者係曱甴
示威者係香港人
香港人係中國人

警察不斷話中國人係曱甴

親 翻牆搜尋六四天安門 敢嗎？
出404先定国安拍門先？

国家畀你睇嘅你先可以睇

對對對. 這種吸血鬼都係快d趕佢走啦，唔配同偉大既中國一起

其實基本上所有小粉紅都有斯德哥爾摩候群症，明明自己一對政府有意見就會被人收監，個政府根本唔可以容納其他聲音，李文亮一個咁大嘅人版喺度都唔覺有問題，仲繼續撐個政府，又話人地外國勢力，成日話祖國有幾偉大，又乜又七，但係喺人地(至少係香港人)眼中只不過係一堆被人圈養嘅豬，

真係精神分裂 又話人出黎維權係收錢架喎

都幾on9
明明上youtube 呢啲應該係基本野
講到翻牆用好撚自豪咁

抒情文。

利申：能快速閱讀嘅讀撚，但都覺得浪費左幾秒

因為清朝唐朝無喎 佢地就算低人工過印傭菲傭都係幸福喎

快撚啲死曬佢

lm

佢哋仲好識搵飛機嚟打
佢哋覺得牆內嘅人可以翻牆睇到呢個世界
相反牆外嘅人就睇唔到佢哋啲垃圾土豆、優酷
佢哋會ff牆外嘅人會認為中國嘅世界好神秘 仲會引以為傲

終國就吸香港血啦，無香港人上去開廠叫雞？人仔仲兌近140/100 港紙呀吸血

真心覺得心寒。。
就算去d窮撚國家 eg 蒙古戈壁唔知咩村落 講緊仲係騎馬做交通工具既地方

D年青人都有玩Facebook
知個世界發生緊咩事
會想同外國人做朋友
有機會有錢會想去西方見識繁榮既現代社會

支那既年青人完全唔係果回事

佢講得岩 佢係冇反共既理由 夏蟲不可言冰

旨意中國有民主果班人係on9.

奴隸心態: 你殺撚咗我地嘅主人﹐咁以後我地點算? 以後邊個養我地畀飯我地食
點解佢地會覺得成個中國無人才

下 魯迅見到今時今日既中國只會更加大力屌落去咋喎

看美帝國主義喉舌youtube
助長國內不良歪風
給外人送子彈遞刀子黑中國
是不是不滿意國家給你的娛樂視頻
你是吃國家的飯掉國家的煲的賣國賊漢奸洋鬼子走狗nmlsnmslnmsl
etc.

佢地d鳩屎文字來來去去都係呢d垃圾，仆佢個街我就來識背

一個好示範

竟然想中國開放！？
想作反呀？
去抄毛語錄一千次
再紋小熊維尼個樣響背脊度